濕疹父母生仔正仆街

比窮人生仔更仆街

濕疹會遺傳咩？

最好就唔會啦
一陣望住人地皮光肉滑，自己就成身爛曬
跟比child登仔歧視就唔好
乜做雞都無人要，有濕疹係殘廢，皮膚唔好唔係男人/女人之類

上連登 匆認真

向前看啦
只係識怨係無補於事
心態決定境界
希望大家唔好咁易放棄同埋咩都怨
學識積極樂觀面對自己人生

有濕疹同私樓生唔生好

未必遺傳，屋企老一輩既都無，幾個後生都有

先天冇後天有又點計

關政府事

基因一定有影響
有濕疹基因父母因為以前個居住環境唔容易誘發濕疹所以無事
但而家嘅香港 濕疹好易誘發 亦好可能發展到好嚴重

我覺得多暗瘡、樣衰、矮、黑、細jer通通唔應該生